港大民研：科大為香港最佳大學

科大 - 港人心中嘅一大

Source:

UST無人反政府

科大亞洲第零

科大有雷鼎鳴坐陣
點同你港大中大有佔中三子搞搞震

因為有牙騎

有d道理

東華26.5k

此source經校園台大學排名專家CUHKBanter親自認證，信心保證

City夠有鼠王芬

關咩事？

呢個真
以前啲社運場合，最頹最少人一定係科大嗰班

屌打shitty

科大行動都搞過好多野wo
不過係啲科大人唔參加姐

咁多廢老支持 實高分㗎
利申：港大

科大本身學生人數就少啲

科大好野！！

鍵騎final year未

算啦鍵騎，ust人唔中意搞政治個氣氛係feel到，唔到我地唔認，癈時做USTbanters啦

點止
有好多唔出名你唔知啫

個個讀書chur gpa搵intern
得撚閒同你去搞社運？
要返學，不了

科大冇人得閒反政府
考試功課多到暈。

city仲低過bu

港大民調博炒

港大民調同港大無關係 好似係

返埋intern就入直路

人地自負盈虧
博咩炒？

東大都未出聲

暫時未升格入唔到圍
過多幾年升格超越科大都唔出奇

反嘅都做唔到啲咩
貼大字報都俾學生會搣
除咗網上邊有渠道講吖

科大個個唔係GPA就係Career
連學校嘅政策問題都可以極度冷感
學生會同宿位問題搞到成堆屎咁都好少人出聲
完全唔會搞對抗 不知幾乖
用香港standard實係最佳大學啦

當時科大 有間64坦克...都9秒9 比班大陸人整爛..掉落街...都冇人出聲 大家只關心GPA同工

又話fresh grad 5萬起跳嘅

好多垃圾唔番工拉低哂

唔返工唔計㗎喎，，，

LingU仲低過樹仁？

如果世界少咗中大龜，中大可能會高分啲

科大91年創辦....

當時=1989....?
ching 理解能力....

科大成班乖乖仔咁唔反政府唔反枱班僱主實 like 格

忙到唔得閒理姐

日日做到成隻狗咁
港豬訓練大學

幫手搵埋
2013年

鯨大樹大都高分過ied?